.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dull-Ambition:

Бездарные амбиции (`Dull Ambition <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=686>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- неудача
- проклятие
- ментальное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: различается

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 218

----------

Вы проклинаете цель потерпеть неудачу во всех сферах ее жизни, требующих напора и амбиций, поскольку на каждом шагу она непреднамеренно подрывает свои собственные цели.
Эффект зависит от спасброска Воли.

| **Критический успех**: Цель невредима
| **Успех**: В течение 1 часа, для броска инициативы, цель бросает дважды и использует худший результат
| **Провал**: В течение 1 дня, для броска инициативы, цель бросает дважды и использует худший результат и для любой проверки, при определении успеха активности режима отдыха
| **Критический провал**: Как провал, но продолжительность неограниченна





.. include:: /helpers/actions.rst